見到有條Bilibili片用deepfake將周星馳吳孟達換落<無間道>既劉德華梁朝偉

又幾match

Ching你喺赤柱坐左幾耐

應該唔耐既，坐左個零月啫

雖然係舊聞
但睇番第二個人樣key落劉德華度
一冇咗佢個"靚仔樣"

更加覺得啲表情生硬嚟嚟去去都係嗰個樣
劉德華的演技真係垃圾

達哥唔掂,好多位都見到牛華影子

唔知點解覺得梁朝偉同周星馳既演技好似

星爺其實俾笑片局限，見到就好想笑

下?
梁朝偉擅長用微細表情,周星馳係誇張派
一個南一個北wo

劉華d戲真係屎到

牛華d演技真係千篇一律

我以前未睇過wo

拍嘅戲唔同姐
偉仔拍喜劇都可以好誇張好好笑
同樣星爺演內心戲都一樣出色

睇返梁朝偉既喜劇同周星馳既文戲有呢種感覺

星爺一開始好似唔係拍搞笑片